有無人知畫家而家點?

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

我地諗返起佢

都

Push

推 仲有其他人點？

Pish

我今日都諗起畫家
有冇人知佢而家點